屌你老母 北角邊撚個叫唔好打呀

屌你老母呀 邊撚個叫唔好打呀

屌你老母呀！

負咩撚野 咁撚樣都唔低屌？